樂視大鑊了 樂視香港申請清盤

據法庭文件顯示，樂視香港已入紙申請清盤。

內地網絡巨頭樂視自2015年攻港，在香港成立LeSports HK樂視體育。其後投得香港英超及NBA (於OTT平台) 等賽事之獨家播映權。不過，近期多次傳出資金鏈斷裂，今次樂視香港申請清盤，未知英超轉播權會否受到影響。

今年11月，樂視體育出售世界盃播映權予電盈（0008）旗下的nowtv及viutv，至本月初則傳出樂視體育裁員200人。

炒撚左果個余溢明啦，完成唔識講波，場場講埋哂D廢話九唔搭八，仲衰過牛丸

屌 希望now 唔受影響啦

高志超同牛丸都係鳩鳩地

viutv 可唔可以搶英超個直播返嚟

都清盤啦仲炒乜鬼

余溢明真係尻中之霸，成撚日乜尻明辨擂台。
最撚痴係講講下波，話如果呢個去利記就好。 真係痴架

難d

Now 應該會接手， 望好似西甲咁，有時俾viutv 播已經好好

聽到佢把聲已經覺得煩，唔好討論啦好嘛

唉 成場波都唔知踢乜撚

垃撚圾

唔係難, 係根本唔會, 唔好咁撚多幻想啦, 你當佢D subscriber 係流嫁? Now 拎唔返Now 自己都唔撚掂

遲早既事，有幾大鑊

點會viu 一定now啦

viu咪即係now 爭在佢會唔會大發慈悲有一兩場係埋viu播

抵死

now 一定接手掛， 我睇now 睇英超

用緊樂視電視

之前係咪都有播足總決賽

我果陣裝now 問左3 次個sales 如果樂視真係執左佢地會點安排, 個sales 話公司已經定好左變應方法 唔知佢講真定吹水

99年plan果d點算?

利申 now用家

今次由第一圈開始直播， 一月頭應該開始第三圈，英超隊出場了

咩魚sir
屌識你老鼠咩魚sir

食chips先

食chips 隻牛牛係咪又要搵工？

硬件係晒度，講波佬又有， 睇樂視賣唔賣俾now

唔得咪直接同英超傾，應該得掛

加州健身翻版

邊可能
如果有得免費分一兩場都好

食住chips睇樂視收皮真係人生一大享受

垃撚圾，不過磅左水既連登仔仲撚垃圾

轉返now製片唔駛眼睛受罪

咁平
係人都知咩事啦
仲想追？

全世界都要炒哂啦

好在係用樂視電視 6000蚊 有部55寸電視 加3年英超
現加睇左年半英超 計落都有著數

菜肉魚

部電視會繼續播廣告

樂視連個每日精華都做到一pat 屎咁好心就交返俾now la, 屌你老母得big 6 有精華睇, 其他果D冇既, 仲要唔係第二日就有, 隔左幾日先出條精華片, 屌你老母

好彩淨係買左一年

都係開機個10秒 部電視對我黎講好好 前身係用左十鳩幾年既大牛龜
係個搖控器真係好撚廢 我用勁量電芯都成鳩日叫我換電 1個月換1次

果陣吹到佢無限金錢
特登頂死晒其他電視台

pk了, join 撚左幾年

呢樣真， now 做第二朝cut 晒所有賽事精華出黎，可以睇返晒， 咁做最受落，你樂視之後幾日先做精華邊個睇你呀，同埋都唔難做姐其實， now 都係用返全場精華果段黎cut, 根本唔駛由頭錄個節目

之前$2999買左43‘電視+兩年nba +兩年影視
已經有半年冇得睇影視，其實本身已經冇咩戲，而家連平時成日loop周星馳台都冇得睇

好彩都叫有部電視用下

樂視外判咗製片嘛
懶勁果啲雲端服務商
做出嚟一pat屎

都估到啦 買左個樂視tv box 用左年幾就睇唔到
屋企人睇開突然睇唔到就煩住我問我咩料

now可以買埋nba嘛

實係吹水

冇得食Chips

俾返NBA NOW啦屌

唔會tvb搶掛

買咗盒子 $168
幫部舊電視
裝幾個Apps
上到youtube

已經夠做

食住chips 睇清盤

正常商業手法係now 同樂視簽果陣就加左優先購買權 Now 唔會一D contingency 都唔做嚟保障自己咁ON9掛

李氏做野真係唔擔心 算死草黎

d戲舊到

第2朝上精華網唔知賽果當現場睇好過
又有10分鐘highlight

當年比晒錢好撚自豪個班傻鳩

希望仲有錢找數比英超訊號

？？？

樂視同樂視體育唔同架？

佢層樓塌左 佢個單位冇事

唔明姐係仲有得做？

等睇樂視體育繼續製作,但樂視盒無得睇😂

撚只余溢明, 炒撚埋菜肉魚啦, 屌
呢兩件廢老真係廢中之霸

估好似tvb 咁 mytvsuper 同tvb 分開公司 而家tvb 執左機mytv 暫時冇事 但冇人科水之後會點就天知 可能突登咁講跟住成間子公司賣比now 乾手淨腳

一早將樂視體育轉左去"新樂視體育"
成個app 唔同左

根本早有預謀

之前入去做左半年都無咁癲間野

樂視清盤，關我撚事

樂視控股
樂視香港
樂視體育
樂視體育香港

今次執樂視香港？

我解釋下啦 樂視香港係做ott既 即係機頂盒呀個d lesport呢就係一個獨立單位 樂視香港個ceo都無權管佢的

咁大佬出事邊個科水繼續製作

算吧啦
世盃都賣埋
未清到佢都好快收唔到訊號

最後nba同英超應該比番晒now 有線冇能力搶

內地網絡巨頭

無競爭最後都係貴到食屎

大陸囉 樂視網 樂視致新 從來樂視香港都唔係大佬 lesport地位高過樂視香港好多

笑死人，玩兩年就玩完，初頭係威係勢， 而家真係柒哂。

唔係好撚威架咩

無咁大個頭又要帶咁大頂帽 本身間公司做影業做賣電視做體育係無問題 最大問題係佢做車 做車燒哂間公司d錢咁制 但洗濕左個頭又唯有周圍問人借錢做落去 搞到咁撚樣

TVB撚有錢咩

樂視香港唔係lesports

吹水
Sales既野你都信

nba 點算，雖然畀出錢, 如果 viu 肯接手，好似以前每個星期六播一場，我覺得係功德。

樂視執埋就一定會賣左個英超轉播權套現，依家有邊個夠now搶？

還now英超 還now nba

樂視根本係一個ponzi scheme
不斷透過發展不同行業黎借一大筆
以債還債 終有一日銀行唔借就成條鏈收皮

大陸人做生意係最鍾意大頭鬼，吹水甚麼鴻圖大計，然後週圍借錢

唔係講笑，如果簽約時佢地保證過合約期有英超呢樣野，冇左既話佢係可以好大鑊

當時無啦啦CUT我一個台都屌到佢反皮最後都要佢提出免3個月月費先接受

其實有無人記得 啱啱出英超嗰陣 其實幾有心搞 幾順幾清 d精華同重播都幾齊 又有手機app 又有1080p 突然佢一話唔掂 而家手機app又無人搞 播英超又矇到仆街 屌佢老味

從未試過放喺viutv播
西甲即使有都係啲冇人睇垃圾波

咁樣銀行都收皮。。d$收唔返

我淨係記得岩岩接手果陣頭場已經斷SINGAL連累埋NOW用戶一齊斷

Nba總決賽 viu tv有機播

斷估會賤賣

比返nba now 啦屌

係，天價英超，天價世盃
又係咁高薪搶評述員，講到自己好威咁
原來全部大頭鬼

D支那車又冇人買
人地聽到make in支那都驚啦 傻西支那人好高騖遠真係on99

歐國杯已經俾人屌到仆街啦

無咁誇

龐氏係靠客嘅大量會費同信託
樂視同好多所謂新創都係靠angel investment
一爆只會投資者蝕得金客損失好少
不過果啲angel 都係亂fing 錢又唔會真係好傷

除非好多客買果啲99年plan 啦
不過有幾多人咁豬

樂視足球評述員、前香港足球代表丘建威表示英超的直播是完全不受影響，丘建威在回覆本報查詢時亦表示：「兩者沒有關連的，我們是沒有影響的。」不過，儘管NBA的情況亦是一樣。不過，有不願透露姓名的樂視籃球評述員則表示，仍然對前景感到擔憂。

唔會啦
你班垃圾當初貪平幫襯老共樂視
就預左有今日架啦
人地now TV無必要洗錢買返返黎比你班垃圾睇

乜唔係開頭濛朦 我記得個時睇now樂清 一轉左樂視手 頭幾場都朦 之後好多人嘈完 佢先再調整過

部機仔係咪掉得

最撚鳩係丘建威

第二時間

斷衛星信號 係製作問題

垃圾支那公司

榮GAY: 樂視呢 , er , 從呢個比較大局d觀去諗啊 , 大局觀去諗落呢 ..............

唔好話係樂視體育啦 , 總知能夠執到既話呢 , 都係一份光榮既事呢

now硬食........唔比錢樂視買播放權===>比消費者cut台
比錢樂視買播放權===>無啦啦唔見幾億.....業績、年尾花紅危危乎

CCTVB+有線繼續食花生

咁即係係樂視問題啦
佢場場一開波都一句同NOWTV聯合直播，製作由LESPORTS HK全權負責
中途斷SINGAL呢樣野佢地責無旁貸喎

唔係架，佢地cut完仲會講解多一次。加埋製片其實都好晒時間

如果真係清盤
執行人首先就會點算資產繼而變賣還債
英超o既獨家播放權一定會同幾間電視台洽商要咗佢
如果無人爭now就冷手執個熱煎堆
如果有人爭都可以選擇唔爭
個轉播權一樣會帶埋去新持有人手上

華倫對西維爾
巴斯克打吡
唔識唔好講

咁nba呢？
不如Now拎番啦

唔係WO 佢地依家NOW西甲都係CUT 講完埸波之後全埸精華出黎果段咋麻(其實根本NOW 以前都係咁, 直程星期六如果有3個時段比賽，尾埸前已經CUT得晒出黎播晒幾埸同時間既精華俾人睇啦)
就係話樂視依家就係搵大鳩魚出黎再講梗係晒時間啦，你全埸精華完埸都做到啦，點會晒時間

就算唔係體育台執都有影響啦
市民不斷聽到樂視負面消息仲有邊個敢裝呀
長遠計都係難經營

西甲最叫座力嗰兩隊從來唔播已經係垃圾啦

支那公司，支那模式

【皇馬球迷！Mark低時間！】
今個星期六晚11:15，皇馬將會迎戰馬拉加！Tag齊你班兄弟，組團睇波啦！⚽⚽⚽
#西甲班霸 #皇家馬德里 #馬拉加 #周末睇波團 #手機電腦電視都睇到 #ViuTVsix96台現場直播

無俾錢又想有得揀係咩玩法 俾錢又係場場西甲雙雄 , 無俾錢又係場場西甲雙雄 , 咁為咩要俾錢

你唔係認為會咁好死放國打打毗呢類戲碼係viu播呀
就算佢肯都會比D收費客戶屌撚死，由其係酒吧果D

我覺得viu算係咁，播體育比賽，表演show。
大台播都唔播下
就算播澳門賽車，睇廣告仲多過比賽時間
仲要最後兩圈播新聞，之後又扮直播

佢點關無事

sale 屎點會知呢啲機密嘢呀

咁viu上年播FE個明星表演賽都播唔晒CUT左去新聞，但係比人屌完都即日補飛係果日深宵新聞後出返個完整版，我覺得處理得都OK，同埋之後直播既體育賽事都冇再有類似情況發生

裝now 睇晒英超德甲西甲 又清又順

樂視唔好執呀

以前有線a台真係會有

之前係咪有D乜鳩50年會藉

哈，因為上面有人天真地以為會放英超落去播
我只係指出冇可能，有都係垃圾波

有線a台覆蓋率有幾多

支那經濟會唔會步樂視後塵

中國式雞棚

阻人Cap水

捉野牛牛呢？

繼單車之後又一五毛狗吹奏過既支那公司

樂視食左英超後，now西甲多左資源做 之前西甲屌佢老母 一星期正播皇巴下體 一時先有華倫黃潛西維爾 希望食返英超後 唔會cut西甲場數

佢地星期一播既成個weekend既精華咪又係英超官方既片
直情唔洗佢地製片

當年我都叫人咪撚簽
痴撚線公司黎

A台要俾錢睇㗎